有冇絲打想同我傾心事~~~

add 我tg💓限時開放

想

樓主男定女

男

有無手足願意幫手堅持十點鐘鳩叫？ 一齊將呢個行動嘅參與率由0.1% 提升到1%甚至係10%

無

要傾就喺到傾！死狗公！

性誕節食下女都吾比？

七張傾唔傾得

快

我婆婆最愛小鮮肉

我鍾意虐老

又話傾心事

絲打！

見到我=虐老

你叫我點放心將婆婆交比你 終生幸福毀於一旦

！！！！！

你留返自己嘆

抗爭仲溝女？

Dllm又話揾絲傾心事？而家歧視姐？仲有得你簡咩

樓主私底下做左幾多野你又知唔知 輕鬆下都唔得？

係咪想逼死我

BB

CC

成個感情台都係你D po

得一兩個 誇張

尋日回帶呢

講得咁難聽

肚餓

算少

見到好多新會然

U too

食婆婆

佢煮野叻唔叻

叻 你可以做小白臉

整糖水

又係苦行撚
不過樓主係厹

起底都知厹

整咩你食咩

當我狗牙

厹

我好男人

好男人賓周短

同黑人比我認

我嗰條隊撚穿咗屋企個天花板

你好尖

好硬姐